外交部：美國就佔中五周年發表聲明，是令世人不齒的「拙劣表演」

外交部駐港公署發言人表示,美國國會及行政當局中國委員會,就香港「佔中」五周年發表的聲明,罔顧事實,顛倒黑白,粗暴干涉中國內政,形容是令世人不齒的「拙劣表演」,中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

發言人指,當前香港面臨的問題,根本不是甚麼人權、民主問題,極少數暴力份子肆意打人及縱火,暴力襲擊警員及普通市民,踐踏道德底線,突破法治底線,褻瀆民主,亦是對大多數香港同胞民主權利的侵犯。

發言人強調,美國一些議員為一己政治私利,推動涉港法案,損害包括香港同胞在內的中國人民利益,最終亦將損害美國自身利益。

#搬石頭砸自己腳
#注定失敗
#玩火自焚
#拙劣表演

✅官方承認正確

屌 一篇文冇內容嘅

咁拙劣都只係得強烈不滿咋？

幾時先出兵？

下一篇：中方對此表示超級強烈不滿
再下一篇：中方對此表示超級極度強烈不滿

打未姐

表示遺憾
表示不滿
嚴正抗議
嚴正交涉

其實真係好可笑 一直吹水點點點
但美國就一路過人權法
共狗又做唔到啲乜嘢

得你支不齒

外交部駐港公署發言人表示,美國國會及行政當局中國委員會,就香港「佔中」五周年發表的聲明,罔顧事實,顛倒黑白,粗暴干涉中國內政,形容是令世人不齒的「拙劣表演」,中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

發言人指,當前香港面臨的問題,根本不是甚麼人權、民主問題,極少數暴力份子肆意打人及縱火,暴力襲擊警員及普通市民,踐踏道德底線,突破法治底線,褻瀆民主,亦是對大多數香港同胞民主權利的侵犯。

發言人強調,美國一些議員為一己政治私利,推動涉港法案,損害包括香港同胞在內的中國人民利益,最終亦將損害美國自身利益。

#搬石頭砸自己腳
#注定失敗
#玩火自焚
#拙劣表演

咩香港同胞？你憑咩代表我？我香港人嚟㗎

屌你熟口熟面以為改新聞
仆街原來係真既

支共垃圾文係咁上下

口交部係咁上下

咪係，至低限度動員班愛國留學生圍白宮嘛

其實佢呢啲都係同中國國民講 牆內既人先會信

幫佢翻譯再放上Twitter

唔好得個講，咁多年都冇軍事行動

麥當勞叔叔.gif

all bullshit

毛主席：「帝國主義都是紙老虎」

敵人日日反對喎